其實我會唔會對唔住女朋友

琴日落club 見佢好正 又白又長腿 忍唔住拉佢入殘廁 大戰300回合

最後我哋互射兩次

會 正皮
唔會 負皮

樓主用心良苦
想體驗下 而改進

死gay佬

大戰三百回互射百五次啦，點計架你